[LOL] 有冇高手想組隊打英皇個比賽？

個post 幫我表弟開的.
佢想參加但無隊伍

佢排位
S3 challenger
S4 鑽一
S5-7 都係打鑽以上代練

佢以前返大陸讀書 ， 攞過幾次網吧比賽冠軍， 一次揚州大學生聯賽冠軍.

主打ADC， 而家有一個鑽3 既sup..
想搵其他位都係鑽三以上的

有興趣想組隊既可以留個telegram

銅四 但自問菁英實力ok?

銅5
大波長腿

大師ok?

S3銅5
S4銅3
S5銅3
S6銅1
S7鑽2

打唔打得？